[突發] 督察狗突訪何妖辦 要求收哂垃圾桶

今日晏晝會有集會
何妖而家打算收埋啲垃圾桶

出黎啊要人
出黎啊要人
出黎啊要人

推

Pish

想參加拜祭何君堯行動

佢真係好撚驚喎
先撩者賤

敵人越係驚既事

Pish

兩點出黎啦

Pish 兩點啊

邊個位

天水圍西鐵站

要出快出

小心引君入X

ok now換3la

有狗守喎,點睇
行申出緊,驚白行一趟